溫格：我的續約問題，和歐冠資格沒有多大關系

溫格的去留問題，如今成為了人們關註的焦點。有人認為，英超爭四結果，將會影響到溫格的去留，但溫格本人如今卻否認了這種說法，他表示他的去留和阿森納能否獲得歐冠資格沒有關系。

溫格表示：“我的續約問題，和歐冠資格沒有多大關系，因為我之前20年，每次都帶隊殺入了英超前四。所以，我的未來和那個沒關系。在這件事上，人們應該站在更高的角度去看。”

“沒有歐冠資格，也不是世界末日。過去或許是這樣，但是近些年，歐冠收入占俱樂部整體收入的比例已經很小了。當然，在體育層面的打擊還是很大的，但在經濟層面，影響已很小了。”

迷雲又贏，永續爺爺

其實之前講過 雲爺幫成個球會係咁搵錢
贏波輸波who fucking care

所以咪成班球員行行企企

姐係續約啦
唔敢依家講驚暴動呀

yes, 爺爺唔需要歐聯已經證明左自己

幾時講都暴動架啦

年年16郎，歐冠收入緊係少

以前多債要靠歐聯賺錢
而家英超轉播費咁高
留到係英超唔降班就得
可能係有生之年見到阿狗為護級而戰

球會會維穩架啦
怕什麼

而家講左黎緊d主場幾萬人boo返自己就好撚柒架嘛

佢仲好意思續呀?

你係阿記老闆會唔會炒佢

要暴動 2014 年 暴動咗啦

個陣有足總盃
隊波還完第一輪債
又開始大手買人
比到假希望班阿迷呀嘛

迷雲又贏

溫你老母

阿記門票冠絕全球

同你續約 咪同歐冠唔再有關係囉

沒有雲加沒有阿仙奴

可能以後變爭尾四

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

英國d球迷罷買門票啦！

賣左你先啦

已經估到幾時會續約
下場對曼城 九成輸 所以唔續住
等多三場對完西咸 水晶晶 米鋪
夠運既三場贏哂 就好即刻續喇
因為再下一場足總盃又對曼城
之後又獌 熱 唔續冇得續